太嬲，所以入左藍C 群支持國安法

d 藍c 好似都唔知點解今日個市跌咁多，見到好多中產藍屍係度呻，勁心涼☺️
點可以唔入去撐下國安法，跌到萬八點入市好時機👍

正

唔該
未走到

我都無走到，但要攬炒👍

Hi

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

支持立法取消特區護照，共享中國人榮耀